我朋友叫雞係後巷俾人偷拍威脅

佢今年19歲
本身係個耶撚黎
佢d 同學笑佢10個男耶撚9個都係扮豬食老虎
點解佢仲係青頭仔
佢俾人笑到好冇面
一嬲就諗住搵ptgf開苞
點知原來係佢d 同學昆佢玩佢
依家佢好冇面 好想死

好白

點解up唔到圖

你朋友

得掛

你朋友白人嚟㗎

張相又影得幾好

up翻圖啦

你貼呢張上嚟有咩用

我要將你拯救 逃離人類荒謬

佢叫浩然

小曼係個ptg？

？

雞就雞，乜鳩ptgf

你老母就ptg
屈9我老婆

呢個po做乜撚

哦

咁...
你想點？

成個post都唔知睇左乜撚野

潮文黎

影個人企係後巷就屈得入